見到啲asshole仔開始驚有冇u入就好興奮

個種驚恐同失落感

一開始就應該預左嫁啦

逃避現實

準備sem2爆4

心涼

迷離妹妹去咗邊